窮人生仔其實係有苦衷既!!!

因為窮到condom都買唔起

惡性循環 不斷咁延續貧窮

Dllm保鮮紙有啦掛

心境比家境重要

保鮮紙你估平呀?

窮人生仔=睹大細